有沒有人試過網上租機租鏡

如題。 想租部ff 同移軸鏡玩幾日影下相 大約要五百幾蚊一日 抵唔抵玩？

500幾跌左都唔執啦，係租就租夠一個月

幫人買鏡

其實係影d室內景，裝修完想租部ff + 移軸 平時用唔著

幫人供機供鏡係真
不過出租比人人地唔會就住用 啲器材用得好粗 又大機會壞 人地都要保養
如果為開工要用一定要租就無話抵唔抵
如果自己用就自己諗啦